科大開始多人～

《護送校長去將軍澳大遊行》

科大人！無論係校友定學生，嚟緊星期日返嚟參加集會，交換心得，互相認識，完咗之後護送史維校長去將軍澳反送中大遊行，用我地嘅血肉築成長城守衛校長同民主自由！

日期：8月4日 (星期日)
時間：上午11時
地點：科大賽馬會大堂 (Atrium)

希望在於人民
改變始於抗爭

推

科大要人

影atrium嚟睇睇

護送史維去將軍澳遊行呀

科大人呢

Push

而加atrium幾多人

300人

咁史維去定唔去

推！

唔方便睇live
想問佢講緊咩

有

佢今日唔會去將軍澳遊行

但佢本人出嚟講啲咩？